"Oh dat we het eerder hadden geweten!
"zei hij," want dan zijn wij Misschien had hij hem op tijd bereikt om de arme Lucy te redden.
Echter, 'de melk dat is gemorst roept niet achteraf, 'zoals je zegt.
We zullen niet denken daarvan, maar ga op weg naar het einde.
"Toen viel hij stil duurde tot we mijn eigen gateway betraden.
Voordat we ons gingen voorbereiden diner zei hij tegen mevrouw Harker: - 'Mij is verteld, mevrouw Mina, door mijn vriend John die jij en je man hebben alle dingen die tot nu toe zijn geweest precies op volgorde zetten. "
"Tot op dit moment niet, professor," zei ze impulsief, "maar tot deze morgen."
"Maar waarom niet tot nu toe?
We hebben tot nu toe gezien hoe goed licht alles is kleine dingen hebben gemaakt.
We hebben onze geheimen verteld, en toch niemand heeft verteld dat het erger is. "
